Фронтенд клиент сервера

Для сборки нужно запустить команду npm run build, передав следующие переменные среды:
* `FRONT_BUILD_DIR` - куда попадет сборка фронта, чтобы ее мог подхватить nginx
* `STATIC_IMAGES` - путь, по которому nginx сервит загруженный контент
* `IMAGES_STORAGE` - путь к серверу для загрузки изображений
* `EDITOR_SERVICE` - адрес сокета, к которому должен подключиться редактор
 
